(機會嚟喇飛雲)機戰X陪你度過苦悶的星期一 下午一點開波

遊戲簡介:

《超級機器人大戰》系列新作《超級機器人大戰 X》的舞台來到異世界，並收錄多款許久未登場的作品像是《聖戰士丹拜因》、《機動戰士鋼彈 F91》以及《無敵鐵金剛凱撒》。另外，《魔神英雄傳》、《BUDDY COMPLEX》、《鋼彈 Reconguista in G》再加上跨越機器人動畫藩籬的《海底兩萬哩》更是首度參戰。嶄新的世界觀再加上一作完結的故事，讓老玩家及新玩家都能迅速上手！

轉貼by 巴哈姆特

直播link:

miss咗直播唔緊要 Youtube 第二日會有backup:

之前機戰V嘅直播可以呢到睇番(未完待績)

鐘意機戰/吹水嘅朋友可以入黎一齊吹水

pish

今集好過V好多了 玩左20幾個鐘玩到頭都暈埋

但係v有真三一同EVA 各有各好打和啦